男朋友晚晚掛住玩美股

唔知由幾時開始，男朋友晚晚就拎住部手機睇
煲劇唔理，打機又唔理，試過主動撩佢扑野，結果俾佢踢落床
晚晚開住個股票app，定左格咁睇條棒形圖上落
差唔多成個月冇扑野，究竟有咩好睇 睇到連女朋友都唔理

感建分

有棍絲就算啦

因為你無美股

港美都玩
已經唔想理

賺夠錢就同你分手呀 ~咁簡單都唔明

睇咗男友晚晚掛鼓

唔玩美股難道你拋個身出嚟養佢？

佢鍾意有棍多過無棍

你又射左幾多次

多謝支持

你試下搽定KY 落條撚 屌落佢屎眼
再含佢條撚

因為美股有大波幅
你冇

賺錢養你囉臭雞 如果唔係邊度有錢嚟啊

唔炒股搵錢點幫你比錢食飯呀臭雞

無棍

佢要第二個美股

朝早玩由佢，夜晚都係咁玩
成日講埋咩strong hold隻股，信念
我就好似對住空氣咁

但我又唔覺佢贏好多錢啵……

你男朋友性冷感？

咁玩人地對股你又開心咩
識投資既男人係好野嚟
你而家就呻要佢陪
遲下就呻點解無錢咩都無

乖啦bb 自己打住飛機先啦

佢玩厭咗你個股

有上進心又要屌 炒埋炒埋第時娶你

扑緊野都拎住個電話睇股市
好平常

星期六日屌唔得咩

星期六日無得玩架喎

咁你咪學下野 同佢有d話題囉

同我扑？

你唔係美女 佢咪玩美女囉

+1 仲要港美都玩
日頭同夜晚都係望住部手機 想搬返自己屋企住

我係無啦啦行行下街講緊件衫靚唔靚 下一句就轉左台話係囉其實我覺得都係要sh唔好比人贏心理戰 屌你老母

美女
君子好逑

股=賭

男人離不開
嫖賭飲吹

咁你話吸唔吸引

我除左吹, 全部試過哂

美女>港女

bb今晚肯升未

再扮女人我打撚到你仆街

一豬錢就要追數，就會愈玩愈勁

似痴撚左線

你男朋友最近輸到仆街梗係冇心情啦

阻人揾食

有美女玩仲會玩港女咩

咁你瞓醒嗰陣時搞嘢咪得囉
佢未瞓醒你未含醒佢

怕你日後話佢點解冇錢冇計劃人生，冇錢結婚買樓建立家庭，唔夠愛你

你自己話女人係咪真係麻撚煩
日日打機食屙屌又話人唔上進
放工番黎都炒股搵錢就話人唔打機睇劇食屙屌你
自己除衫戴狗帶係佢面前拎假鳩插自己自慰算啦你

美女好玩d

咁嗰啲係錢嚟 梗係緊張啲

我幫你

台（抬）股得唔得

咁上進
由佢啦

我就贏咁多 遲下到你男朋友

好明顯係gme

巴打你個名

切左？

控股集臀

睇錯咗晚晚玩掛鼓

有玩，但唔會咁對女朋友
你自己諗

咩app？支牛？

由佢玩啦 玩女人就話啫 做女朋友唔好阻佢搵錢 最多提吓佢唔好大貪

口爆？

高質

玩少少算 唔洗返工咩

你想扑野咋，我同你扑啦，你比你男朋友玩美股啦

男朋友玩美股之後就更加忙，又無哂時間休息
有時好似消失咗咁好耐都無搵下我，好多時掛住佢都只可以睇番d 舊msg
我開始分唔清係佢太忙定係我地感情真係淡咗

養你呢隻好食懶飛嘅私家雞

仲要求多多

10/10

高汁 笑死我

r/Wallstreetbets

新鴻基控股

一語雙關

我all in +孖展 日頭仲要番工